毅進仔，condom仔

「因為他們怕政府口中所謂的「影響行動部署」，是指怕催淚彈毒的程度會令警察也不敢發放，憂健康會受到嚴重影響。」

你地condom黎架咋，慢慢吸毒氣啦，高層就移民外國吸收新鮮空氣。

毅進仔係咁，佢地既智商都仲知道有毒，不過佢地以為二噁英唔會diffusion 番轉頭呢下佩服